Visual Studio Code
==================

.. _Википедия:  https://ru.wikipedia.org/wiki/Visual_Studio_Code

**Visual Studio Code** — кроссплатформенный редактор исходного кода, поддерживающий базовые возможности интегрированной среды разработки, созданный в Microsoft. Позиционируется как «легкий» редактор кода для кроссплатформенной разработки веб- и облачных приложений. Visual Studio Code распространяется бесплатно, разрабатывается как программное обеспечение с открытым исходным кодом, и доступен в версиях для платформ Windows, Linux и OS X. (Источник: Википедия_).

